(有圖) 要幾大勇氣先可以著到咁出街?

真係唔明點解支那人可以著到咁出街
老老豆豆，佢地係咪全世界著得最柒既民族?

屌, 做咩偷影我

支那著衫唔洗你教

飛甩雞毛?

要幾大勇氣先可以咁點貼圖?

當你戶口有千萬以上，你就明白好多野

哦～
原來有錢人會咁着

以前王菲著厚襪加人字拖，都大把人跟從

因為王菲係支那人